港女為左呃like可以去到幾盡

Linkin Park主唱Chester Bennington幾日前自殺身亡，自己初中已經接觸過Linkin Park嘅歌，所以睇到個新聞都幾心痛，新聞一出第二日ig已經有3條友係到rip，其中一個男仔fd玩音樂，知佢都有聽開，覺得你po文悼念無問題，但睇到另外個mk妹同偽韓妹係到呃like就無名火起，個mk妹英文溝通都有障礙，你同我講你有聽Linkin Park？ 個偽韓開口埋口都韓星，乜撚野xo醬，送終機，見人死又突然變fans，真係見到都作嘔，你平時去搗亂當做義工呃like就算啦，唔好消費死人得唔得呀屌你
藝術家真係死後先會受人「尊重」
R.I.P Chester

而家有人死講聲rip都要樓主批准先得
我平時從來都唔同人分享自己聽咩歌,希望以後中意既歌星死果陣開po講rip唔駛比人批鬥